揸4個轆車既入黎

到底你地車朋友個陣想人坐前定後啊(1對1)
有人又話前面得老婆 女朋友先坐
有d人又話坐後面當佢司機？
根本就無咩潛規則
之後就心入面嬲左個fd 真係有問題

利申 揸26 無呢個問題

2個人果陣緊係前

就係見到呢到先想問

通常前面

利申: DC2

我睇法係一個揸車另一個就坐前
坐後面俾我感覺似司機
同埋兩個前面好似傾計講嘢個啲都舒服啲

咁大個人唔識開口問？
唔使錢兜埋你你開口問句都唔係好難啫
「前面坐唔坐得？怕唔怕老婆詐型？」
輕鬆一句無尷尬

一定係前面，果D廢柴話咩前面係老婆定條女專用完全係廢話，呃女用既野都當真，佢俾佢條女屌係佢問題，你坐後面冇禮貌就係你問題，除非佢主動要求話前坐太多野廢事搬咁你先坐後面

一前一後咁點溝通呀，冇溝通咪即係當人司機

老母教落要坐前面，仲要比返油錢

潛規舉 1:1一定全前

如果之後要接老婆or女友就坐後